人生冇意義了

還左錢先

你爭我錢

屌
真係冇

轉

米臭系

原來佢差咁多街數

佢爭你幾多

代個傻仔白銀御行(冇春袋)[P]#370062(俾人禁咗7日言)留言：

叫過雞未先, 雙飛未先, 咁多野玩都無意義?